錢嘉樂：曾替身成龍洪金寶，號稱替身之王，就沒有他完不成的動作

1983年 每月底薪1.5萬
這算入行非常多的薪資了
難怪人家都說
洪家班比成家班有錢的多
每個都能買房子
成家班的就只能看成龍買房子

1:50 秒 果下.. 睇到都驚, 隨時下半世癱瘓

所以點解以前D港產咁好睇
外國人都拍唔出呢種風格
因為真係玩命

痴鬼線, 咁樣拍十條命都唔夠啦

背後幾多死傷

有套戲拍個時要求龍虎武師係圓形渠度伸頭出黎係架車衝過黎時縮番入去，但有位龍虎武師縮唔切批左成個頭走

咁癡線……有冇片睇

之前仲好多post笑錢家樂靠咩搵食

btw, 死藍屍

呢下真係痴線

佢咁都藍?

唔係話佢係黃
但好奇問下點藍法

你知唔知成龍係抄佢

錢嘉樂訪問，八九十年代港產武打片影迷可以睇睇，

儲水庫嗰幕， 佢企下面嗰度比水沖
跟住過一段時間之後佢話頸好痛但冇理
佢老咗之後醫生問佢係咪斷過頸佢話冇
原來嗰陣斷咗，但佢冇理之後自己好返

佢真係好搏命 14歲就入行
但名氣始終同洪鍵寶差好遠

連登成日有人問錢嘉樂靠咩搵食

可能佢地睇獎門人睇得多以為個個都係洪天明, 唔講動作片錢嘉樂做主持都夠啦

反觀花之戀,出身咁好都唔珍惜, 有個咁既老豆又唔比心機
錢嘉樂出身寒微, 靠自己有咁既一日絕對值得欣賞

果套係乜呀

錢嘉樂算係咁!!紅褲子出身, 做替身捱到而家自己做武指組錢家班, 上左位又肯教人又照顧, 聽聞前輩錢家班飛車個班以前玩街頭賽車比佢說入行,娛樂圈又吃得香有人脈絡!! 作為一個藝人算係咁!! 唯一缺點(其實又唔關佢事)就係佢人愈大愈似鄧炳強, 帶埋副粗框眼鏡簡直餅印一樣, 真係前世囉

真係好癲

睇返呢個啦，廣東話訪問
又夠詳細

錢嘉樂武指出哂名喎

以前d戲個個都搵命博
冇事既咪有錢

大陸字，又block得樓主

洪天明好似都有做武師
以前睇奬門人聽過吓

咪戇尻啦
有洪金寶做老豆
仲做黎做乜

要搵下先，當年仲話大老闆俾左筆安家費，但中間人食左夾棍

屁股跳樓真係搵命博

米on9啦

個中間人可以咁仆街嫁咩

獎門人算唔算係佢黑歷史

佢要確保再隻腳掂地卸力 然後先pat掂地 好高難度
仲要唔可以NG

鬼佬有tom cruise

痴撚線真係好搏

呢啲已經唔係辛苦錢，直頭係賣命，抵佢撈得起

後面果D意外同埋跳軍車果下仲誇張

獎門人之後先搵得多
佢有講原來唔洗賣命都可以搵咁多錢
睇威哥會館啦，唔會睇殘體channel

抵佢屌到全盛李珊珊咁多年

點會 佢同志偉係最重要

lm

好頸渴

影囡囡全家福先係黑歷史

而家個女仲係咁樣？

色戒其實當年都係由佢做動作指導
你就知佢其實真係有料

佢呢年幾有出黎同米奇老鼠食飯咩？

Buster Keaton

其實佢冇出過聲撐狗或者國安法
雖然佢成日同志矮一齊

以前聽過
成蟲唔用替身

樓 簷蓬 車果個，個個都講係史上最難

係咁比王力宏用刀隊都隊唔死

唔睇呢個post都唔知佢咁搏命
燒完都無明顯傷痕

痴撚線 呢啲支那殘體channel
拉

細個睇獎門人都有留意佢
因為佢會喺人地玩遊戲既時候會好照顧d嘉賓
會攞氣墊旁住人地玩 一d易整親既遊戲會提一提d嘉賓 喺背後密密做野

冇表=藍 第一日上連？

拉

屌你

條友食過曬李麗珊，李麗珍，關秀媚

錢小豪食過郭秀雲

反而佢大佬錢小豪就廢咗。以前覺得錢小豪好靚仔又好打又搞笑

李麗珊識食

呢啲好嘢都係留返錢嘉樂

唔明普通話，有無翻譯

搵命博所以好睇呢個係事實嚟

唔好講笑, 大陸做的香港影壇記錄片好似呢個講真唔錯, 呢家香港仲有邊個youtuber 去剪的老片？

佢同鄭敬基好撚friend

鄭敬基黃到癲

屌你老母大陸狗，講到1999，都唔知你up乜柒，仆街成個post都一陣大陸味，咪撚推啦屌

快的block, 耳根清靜

唔係樣樣野見係大陸就屌既
好既要識欣賞
乜柒都唔思考就話block好威咩

仲有王喜 南山三虎

做武術指導安全意識好夠

搵命搏
見佢3樓直插落地個下 叫左出來

李珊珊呀

其實好似無

咁撚蒙

嗰時睇佢有d接完人直接打橫托喺個膊頭仲話佢咁樣好易傷
點知

你老味成龍唔自己跳？正仆街

佢食屎啦冇用替身
問下啲老武師佢有冇囉，林正英就真係冇喇

係 呢條友影響香港好深而且軟
就算佢而家唔係成日出現
佢都生個女繼續影響香港
過多十零年 全香港男人都會瘋狂追求連登女兒

好口渴

李珊珊走寶？

做埋鄧炳強替身

好似又真係無乜聽過話佢奶共
當然唔係話佢黃
但整體觀感算係獎門人成班入面較好

Wwe應該會屈機

google 左先知，
原來李珊珊係患重病息影
紅顏薄命
仲以為佢搵到有錢佬收山，
希望佢早日康復啦，
感謝佢獻出過嘅美麗J 圖

究竟門徒扑斷手嗰下點樣諗 唔係啲咩花巧嘢 但睇親都覺得好撚痛 唔好踩到我隻手呀

其實真係好癲,係有料有膽既佢

嘩未聽過嘅

之後果套新宿事件又有斷手

仲有娶埋湯盈盈

無人提錢七

細個既陰影，隻斷手仲郁緊

依家人地真係打出個名叫錢家班，幾威

以前個代既武打演員真心好值得尊敬
好似成龍咁，就算戲外人品幾差都好，以電影人黎講佢都值得世人尊敬

仲未有人貼連登女兒

呢個簡直人生無憾

見親佢就諗起林敏驄問佢有冇睇自己對波

想知後尾點解會散

做乜事大陸片殘體字post上嚟都無乜人屌

死矮仔
林曉峰
陳小春
王祖藍
淥死誰手

個個黑人憎到仆街
錢嘉樂真係叫做誰一正常

咪就係，使乜搵命搏，使乜on99跌到周身傷，老黎d錢用黎睇舊患。
俾人話成世廢柴有乜所謂，有個靚老婆，吃喝玩樂去下旅行享受人生

外國咁樣拍，賠錢都賠到破產

係80年代既動作片，聽恐怖在線電影Joe講，有講片名我係youtube睇過，不過唔就得左個套戲名。
個場係講有架車係條路衝，班龍虎武師要係圓形渠度伸個頭出黎再縮入去，架車係佢地縮入個渠時係上面衝過。
有個龍虎武師唔縮唔切，批左個頭，之後電影老闆俾左筆慰問金個領班俾死者家屬，話筆錢都幾可觀，咁個領班貪心貪左部分（好似超過一半）。
死者出殯個日大老闆過去鞠躬，俾死者個老婆質問當佢地係咩俾咁少錢，之後發現個領班落格，後尾話個領班之後係香港撈唔到過左泰國先搵到野做

套戲個一幕電影有用到，個死者死之前個幾場有佢既戲份都有出係電影到。不過之後話死者死左之後都有繼續係片場出現，仲話佢有入到鏡，係套戲仲睇到佢繼續做龍虎武師。

講真，你係洪金寶都唔想個仔行自己舊路去捱啦，唔夠60歲隨時腰骨都挺唔直。

支持高質channel

點解咁鐘意食咗d字

呢啲車撞人片，全部倒拍架。
即係度好位個人頭係好貼架車，之後入後波向後行，之後倒轉播再加剪接就會好似架車向前行差啲撞到人。。。

係喎，打錯左

2兄弟專揀大波妹食

所以咪搞到洪金寶而家要坐輪椅出入囉
生著呢D 廢柴真係唔生好過

原來鬼故黎即係9成 fake

成蟲應該只有扑野先真身上陣

成龍拍霹靂火，有一幕係日本拍，從高空跳落黎穿過個水晶燈落地，拍完成身插晒玻璃，聽到都拍手掌

仲鍾意睇裙底添

d所謂爭氣思想好on9
有得嘆唔嘆 係要辛苦d既

你仲痴線

拉

cctvb 偽人

無頭東宮

睇現場啲武師出事即刻亂咁執起佢 未洗坐輪椅 真係前世做咗唔知幾多好事

岩岩諗番起

叫「皇家師姐」，好似第三集

呢加大學生出差唔多呢個數

佢無講過佢無用替身
係外人講
傳下傳下變真

火星都做過成龍替身A計劃跳鐘樓
因為成龍想睇效果叫火星跳一次
之後佢自己都有跳

人家老底再加工錢 一個動作又加幾舊 一千
兩三皮走唔甩
80玍代第一城兩房先18萬

佢係叫替身做一次唔死先自已做

這個冇花假

佢呢行，可能見過，感受好深未定，所以拎返出黎拍

我記得鄧炳強話睇成龍戲學做差佬果個飯局有錢嘉樂上過鏡

口德 -100

湯盈盈幾正
最衰係潑婦角色太過深入民心

條鏈好重

搵黎睇返先

威哥會館早排訪問過佢

低能獎門人係佢大恩人

揹重搞笑位喎佢ching

當年係咁 好撚古惑 邊有咁多通天 無網路
除非你有後台 年中 呃勁多

btw 唔睇返唔知 原來佢啲腳都幾靚
跳樓唔中個下 cls 都有4 , 5 米

狗強 似 小豪多啲

其實佢唔差，當年仲拍住四大天王拍戲，仲有獎門人做電視節目

條片咪有講錢家樂做成虫替身囉

嘩原來佢咁撚癲

大恩人係洪金寶，錢家樂如跟成龍，邊有錢

Super

n年前套星星同學會有講

吳君如同錢嘉樂主持
起初覺得吳君如人面廣
請好多人上去
但之後發現錢嘉樂人面都好廣
經歷又多
難得佢又肯做下把位搞笑位

以前工作上接觸過，人勁nice冇架子，又肯同後輩分享

冇呢d 濕鳩channel
港產片係點都冇人記得啦

段片d普通話支味極重

又係呢啲pr post 出新戲
Time to 宣傳

記得之前有個friend做童星同錢嘉樂拍咗套戲
個friend話佢對人態度好差唔知真定假
但見到佢做替身命都唔要咁 真係值得佢有今日嘅成就

最深印象一定係生化壽司飛釘

錢嘉樂事業方面真係值得人敬重
以後少啲笑佢個女
祝福佢個女 女大十八變啦

唔好話比呀婆知呀

一段殘體字片都上到熱門

撐警飯局有去喎？

鳩up?

藍係邊呀on9

冇
所有嗰啲撐警集會都冇佢嘅身影
亦都好似冇做護旗手

相比林曉峰條粉皮
淨係識串人講低能野
以為自己好好笑

簡體字ON9片都可以咁撚多人認真討論

個個負責唔同野既

當年見到好易 J左

有外國人用佢哋自己嘅文字致敬香港文化，有咩問題

睇見都腰骨痛
真係搵命博

我記得中7個年係九香搞謝師宴，成班同學出門口影相，佢咁岩行過去第二個宴會廳食飯比我地捉住影左好多張相

而家諗返起佢勁nice, 我地班死靚仔勁冇禮貌

錢嘉樂求咗婚好多年，但李珊珊睇佢唔起，一直唔肯下嫁，結果散咗

連登女兒真係一睇就唔洗驗DNA

識嘢，高清修復

而家老啦 硬都冇咁易

我唔信南山3虎 2黃1藍

幾年前喺唔記得北角定天后嘅某間麵舖外面咁啱同佢一齊等外賣，佢真心無架子，好好人，好有禮貌，有啲改觀，之後再睇返佢嘅背景，就發現佢真係有料到

唔單止係打得，見佢喺金像獎頒獎禮或者其他節目搞得笑之餘又執生救到場，同埋佢永遠唔係玩得最盡果個，會有分寸識照顧人

好難講話佢黃定藍，只係最起碼所有撐警活動都唔見佢，又冇做護旗手

但我傾向覺得未必係藍，始終佢同鄭敬基咁老友，鄭敬基唔止一次講過同錢嘉樂嘅兄弟情，而之前連Do姐都避開唔同王喜合照果排，錢嘉樂仲同王喜一齊受訪

佢唔公開表態，可能真係個人自由，又或者因為真係太多人跟佢搵食，要顧及成個錢家班同成班特技人

返大陸啦on9仔

錢柒 爸爸好厲害

忍唔住想講：佢如果高調表態完自己係黃，連登仔係咪養埋佢？

有時唔好怪佢地唔大大聲表態，都要回歸現實。連登仔位位50k起標，鐵飯碗當然可以浪漫主義有骨氣。佢地做娛樂事業，北水個市場太大，至少佢冇主動去瀨共，而且仲繼續支持住港產片一個重要部份，我個人就覺得佢算係咁喇

呢啲先聰明
一講政治立場 分分鐘飯碗不保

唔似得連登仔咁 個個身家豐厚 強逼人講立場

啱呀，佢仲繼續支持港產片，支持本土創作，就係咁都夠，全部實際行動，冇理由話佢

黑氣石 玩咩game都累輸自己team
真人唔知係點㗎呢

出返起啦

錢竹口嘉樂應該係香港最後一個made in hk 既武指

八爺> 洪金寶 > 宇宙最強 > 錢嘉樂

兒登仔眼裡得黃
眼光好撚窄

其實湯盈盈同佢阿媽都好似樣

佢既黑歷史應該係王老虎搶親

洪金寶對兄弟睇大圍點都比成龍好
成龍係個隻自己食好俾啲細既一齊食
洪金寶係俾啲兄弟食好野

佢對斷手有種迷戀，新宿事件都係佢做武指 又係玩斷手

咁林曉峰一定係負責廢同埋認屎認屁個part

至少我從來冇見過錢嘉樂幾十歲人仲揾錢小豪曾志偉黎打飛機

收皮啦林曉峰

你係咪認錯咗着狗衫嗰個

你又唔好話
舊時香港啲龍虎武師個底唔同依家
你睇吓佢哋啲打鬥動作成個人真係硬橋硬馬
同埋佢地硬食到既程度高
依家就真係十條命都拍唔到啦

佢係viu 果個節目真係柒到唔敢睇

筆錢擺你面前經你手 任你寫條數 邊個會唔仆街？

獎門人呢個節目最敗北係始終搵唔到有料既獎老/副手

可能打和轉數太快,其他人全部比下去

由山西政協, 到林曉峰,再到果啲咩eo2江欣燕,藍祖藍, 全部都唔合格

反正我覺得金剛似返啲樣, 但都係鐘意佢做嘉賓多啲

連衛：非黃即藍

老實講細個剩係知佢係獎老
但好似唔見佢拍洪金寶千禧年後啲戲
殺破狼 奪帥個啲

我覺得洪天照仲好過天明
不過好似老豆名氣幫唔到佢地咁

呢個節目真係勁好睇又好笑
請洪金寶個集笑到仆街

你有無四十歲
打字啲格調咁

呢樣真
外國整啲港產動作片紀錄仲多過香港
日本人紀念李小龍仲有心過香港人

仲有蜈蚣精

有CG既世代
玩危險動作太唔抵
練又曬時間 受傷手尾又長
所以冇曬d武打巨星

方中信，歐陽震華，Chilam, IT偉，應該冇其他

真係好撚憎大陸人簡體字

樓主屌你老母中共pr狗

咪同d on9解釋咁多

條尾龍骨，睇都痛

88

屌睇唔起又一齊拍拖咁多年唔知為乜

戇尻 佢一定唔係藍
但電影人大多好多唔會出聲
因為一出聲會冇左好多工作機會
你會話咁拍純港產片咪得
唔得唔可以
而家就係太多片都有大陸資金
即使套戲唔係大陸上 片商一睇到有黃色既人
就會封殺 太多手尾跟 直接會唔用
佢太多人跟佢搵食 所以唔會出聲
連登仔唔好覺得個個一定要表態
要求每個都係杜汶澤咁先得架
大把人心裡都有分寸個政府咩事啦

利申：識錢家班
最撚憎啲人鬥黃 就算唔表態黃 冇講過撐警
冇屌過手足都要話係藍

好似陳豪同廖碧儀咁

結果睇落兩個男都有好婚姻，兩個女仲未有人埋單

係
成龍個隻替身係鏡頭後幫佢做一次幾次啲動作度好哂計哂數
鏡頭前自己做返 而唔係鏡頭前搵替身做
除非個下踢腿成龍做唔靚先靠錢家樂做

飛鷹計劃跳落個降落傘果下好多人話其實係錢家樂

鄧冰強

關秀媚

南山三虎

其實今時今日大環境，要出聲奶共撐警好容易，相反易受壓唔出聲個班係咩立場都好易知

連登仔係咁架啦
唔表態就係藍
杜汶澤食個kfc 就係偽黃

獎門人都係跟洪金寶出身

屌
成龍頭頸落成個人頸同身拗埋咁款都仲可拍咁多年戲
而有啲人日日踩單車踩同一條路會突然間被車撞
就知有啲人係真係命硬到你唔信

諗起盧惠光

洪金寶個大哥格係真係當元秋元奎個啲係細佬妹個隻
不過其實元奎都勁 去過荷里活做動作指導

簡體字當然唔值得討論
但內容所講既值得

18咁平

佢應該好狂野騎上來

跟成龍全部乞米, 盧惠光, 段偉倫, 火星....

舊時個啲幾歲大就日練十個鐘up
依家個啲就周日練一個鐘興趣班嘻嘻哈哈

大陸殘體channel都好推 幫人刷埋hit rate

佢係威哥會館有講
做獎門人係開多條路比佢，等佢可以做埋搞笑同司儀

連登仔成日話人哋係藍 有冇諗過自己養唔養得起人哋
唔係個個好似杜汶澤、Tommy、王宗堯呢啲
杜汶澤喺自己節目都講過話有個藝人問佢表唔表態佢自己都叫人嚟衡量好佢自己都同啲觀眾講話要諗吓而家嘅養唔養得起人一表態就冇晒工作，尤其喺大台做緊嘢嗰班
除非本身有更好嘅出路或者已經計劃好，如果唔係嘅話邊個夠膽亂咁表態
講返錢嘉樂暫時又睇唔到佢有出席嗰啲咩撐警嗰啲飯局或者聚會係網絡世界更加唔見佢有出過啲咩聲如果有嘅話可以提供

威哥會館
你一睇佢嗰啲訪問就知道佢真係做足晒功課
同埋佢真係好熱愛港產片
YouTube你會搵到佢好多訪問以前好出名嘅導演同埋演員
陳嘉上、文雋、盧雄同毛姐都訪問過

唔表態=藍
連登仔準則

點解咁多負皮

癲佬

無錯呢個Channel我都鐘意，無論邊度對香港影視仲關注的source我地都應該珍惜，香港訪談詳盡，大陸同國外考古深入

1983年 每月底薪1.5萬, 做一年已經買到一層樓

你認錯鄧炳強？

真，無表態撐警/共已經夠

有冇全集

咁佢地危險咁多

獎金獵人,,,,又食到唔少正菜,,,

呢啲錢都敢食
因住俾鬼纏

請問有冇啲咩證據證明佢係藍
乜柒都冇就人格謀殺

佢其實唔似藍
佢企係曾志偉個啲隔離成日講野都就住就住

做呢行今日唔知聽日事
分分鐘有錢冇命洗

真係好癲。。。默默咁為武打片貢獻既第一人

連住兩個半型感歎號!!

想知點解咁多負皮

陳豪最後有陳茵薇

其實同依家博命拍片呃Like差唔多

完不成的。

完成不到的

痴撚線
三樓跳落黎又唔癱, 比幾粒炸彈炸又唔死, 燒到甩皮又生得返咁靚, 仲要係懸崖度跳落行緊既車度

屌你是但叫我做一樣應該可以見我祖先

有冇巴打短道段youtube中段果個無線節目係咩? 好想睇返

冇可能
a計劃跳鐘樓分兩個shot
由頂到底個shot係火星跳嘅
成龍剩係拍由中間到底再拍大頭個shot

宇宙最強一味顧自己打得靚唔理對手死活
唔好話好過錢嘉樂，連武指都稱唔上

但佢啲動作的確係靚

野野出力打埋嚟都唔靚就收得皮

佢同古天樂係演藝最值得尊敬既人

以前星星同學會元華講起成龍幾撚燥
洪金寶賺完錢返嚟交完俾師傅剩返5蚊請啲細佬妹去篤魚蛋
成龍收埋啲朱古力吽到發霉跟住拎返出嚟話請佢地食

宇宙最強喺行內好撚臭朵, 彈起咗又大支嘢, 又串, 做野又西

其實睇佢平時個樣都覺得佢西

人哋係荷里活宇宙巨星, 行出行入都總統級招呼

佢拍親d戲中途都要拎飯盒

寒戰、烈火戰車

啱呀，邊到市場大就去邊架喇，講真其實偽人瀨共我都隻眼開隻眼閉，係香港無乜高見發表就ok，始終人地係支那搵食跟返人地規矩其實正常，加上我又唔用微博果啲唔會睇到

但阿叻 肥媽果類撚屌瀨撚到個腦都無鳩埋，返黎香港去撐狗上台吠果啲就一定要屌

講真，而家奶共門檻好低，微博打幾隻字出post 就搞掂
唔係話要幫咩人洗白，但我諗有時真係要諗下點解有啲人連咁低成本既奶共方法都唔做囉

可能借嗰場戲食飯

記得有一集獎門人
洪天明做嘉賓 遊戲中途提起以前自己拍戲
講起類似話錢嘉樂對佢無信心 無俾機會佢
錢嘉樂即刻燥咗...

唔撚知呀
人地屌我地咪屌囉，
文革都係咁架啦，邊有咁多邏輯嘅啫

你講咁多道理我地都唔明架啦（可能智商低）

估唔到佢咁癲
Btw 咁跌條腰
點解可以冇事行得走得扑得？

師兄你會唔會get錯左

樣冇所謂啦，
而家整容市場咁大，技術一定越黎越勁，
身形，身材比例好就夠做啦，
老豆有錢第時想點整都得

立過下呢條片唔覺有喎

真係唔知道咁勁
佩服

冇表=藍 = 如袁爸所說, 共產黨一樣, 迫你表態.

果時佢已經自立門戶錢家班啦

唔撚知呀
邊個比我見到幫襯藍店就要上斷頭台架啦

唉，打字打都好餓，食個kfc 先

啲留言好多都讚
但點解咁多負評？？

依家嘢嘢都用電腦特技， 呢行冇咁危險了吧

錢生可唔可以話我知睇開邊個醫生

負評係比條link 同佢

因為中國片種

八千轉, 兩咪車
人人都做到

你一講即刻覺
真心好似

躝

林曉峰係藍？？

仲記得火星講
話上咗鐘樓頂準備跳落嚟
成蟲叫咗Roll機 見仲未跳落嚟問得未
火星準備跳就暈咗
佢自己話好驚

係咪認錯鄧炳強做錢嘉樂呀

係火星一開頭捉住支分針唔敢放手
跟住一放就驚到暈左

火星跳之前仲有個賓仔定南亞仔跳先
落地衰左跌碎尾龍骨

講佢要跳樓定點
跟住錢嘉樂屌返轉頭
話你知唔知你跳嗰時幾大陣仗
你老豆睇得幾實
咁上下

老豆一早單咗聲啦
話要睇住個仔
所以拍到就住就住

緊係唔算
當年因為獎門人先帶到佢入屋
以前d人淨係識佢阿哥錢小豪
佢應該多謝陳小春做做吓無做主持

同埋90年代尾獎門人係好睇嘅
一開頭無咁多打和
同埋上去真係玩9 d嘉賓
d嘉賓又肯比人玩
你諗吓以前d獎品係d多士爐、食券既年代
上到去真係為咗娛樂觀眾

洪金寶喺90年代初離開嘉禾, 合作嘅寶禾公司都收咗檔, 你見錢嘉樂90年代初跟小明哥揾食, 跟住又拍咗下啲非動作片咁, 95年咪入咗無線做獎門人, 拍劇.....

博到咪富貴囉
任何地方都係咁

有汪呀姐 肥姐 did did 呢d 同你玩埋一份

同埋佢手車都好勁 好似港產片啲撞車/飛車情節佢都有份度

呢個真。。。跟親成龍都仆街。。

王喜出過post話南山3虎政見唔同

不過錢嘉樂又好似冇高調認藍

好口渴
有冇水

仆街不分黃藍

可能係

手車肯定落咗好多苦工
記得有個節目 高海寧坐佢車玩飄移

紅館睇友情歲月演唱會
佢都彈琴唱歌
係一個肯努力既人

段野先講成龍唔識用左腳

有個舊po好似有張相影到

Tenet!

之前冇睇到
Thanks

你講咩撚嘢

跟佢搵食飛車個班以前真係飛車架，錢嘉樂幫佢地攞正牌飛車有錢搵又唔會比差佬拉咁解

又聽講 姐係鳩吹啦

比路飛打撚到語無倫次

隻隻字都睇得明 但溝埋一齊 就隻隻字都睇唔明

建議樓主重新學過中文

喂你zoom埋去望真啲

錢七個妹幾得意幾正常

成蟲老婆最仆街，對成家班啲人好差，成家人班啲人講過今時今日反面都係因為佢老婆

戴返頭盔先，抄原po

跟本仆街果個係成蟲老婆，成蟲掛住打，公司財政全部比佢老婆管

收皮啦
盧惠光嗰陣鬧到出晒面又唔見佢補償返
攞個老婆做醜人

咁如果淨係搵佢做武指 唔主演會唔會好啲

宇宙最強佢做武指唔入流 , 八爺袁和平就真係有料啦, 脾氣性格都好 , 片場從來唔會鬧啲細

好似係吳君如同錢家樂既talk show
洪天明仲話覺得果下自己好彩跌緊既時候有野頂左下所以落地冇事 覺得自己有運
跟住錢嘉樂就爆seed
原來就係錢嘉樂幫佢頂左下先冇事

呢個應該係特技人公會飯局？

武指同動指唔同
動指係渣槍姿勢都度埋

香港玩槍動作指導就真係算鳩數
停留喺曬80年代

陳嘉上同林超賢會好啲
陳嘉上有去美國讀國防武器課程
同埋得佢兩個會跟返真槍聲音落返套戲度
所以枝枝槍都唔同聲
呢樣荷里活都唔會做

無特別留意佢，不過覺得錢小豪正氣d

錢七：爸爸當年好辛苦

呢個正呀

林超賢以前跟陳嘉上, 陳嘉上就好早就鍾意玩槍, 以前後生有打war game, 陳嘉上拍完逃學威龍2可樂廠嗰個景, 用嚟打war game 打左排先拆

林超賢都有sense嘅, 公元2000, G4特攻, 你見佢明顯真係有玩開槍嘅人先識做嘅動作指導, 偽黃秋生係G4特攻追入後巷reload後 chamber check, 韓國仔嗰個 shotgun fast loader

後來林超賢上咗位拍紅海行動, 嗰場坦克追逐係有料到, 當然解放軍打飛機戲真係唔想睇

段偉倫見過佢上網台講鬼故
火星睇天與地見過佢做三四句對白角色 仲要俾陳豪打

8:01我屌你老母

成家班解散之後全部都好霉, 兩年大陸節目重要攞出嚟打飛機, 咩成家班重聚,成龍條撚樣喊撚曬口咁

抄到儘，一無橋就抄佢

唔好話俾阿婆知

大師兄都笑9 成蟲無膽唔夠料

盧惠光比人炒魷嗰期山窮水盡, 都係洪金寶俾咗筆錢佢頂, 成龍撚樣滿口仁義道德, 反轉豬肚就係屎

依家做緊小強替身?

錢7近況還好嗎

呢度有幾多人有睇黃金兄弟？成套戲都係錢嘉樂一手包辦導演同指導
除左對白老套，同埋山雞laughing，平心而論d 追逐同動作其實放去荷里活都唔差

件事其實唔完全係咁

最尾攻城堡果到
其實以香港班底黎講拍得好好

完不成第一次聽

福岡段追逐都好正

死唔去唔殘廢先可以有今日既成就

真係一腳殘廢 一腳屌李珊珊
唔知李珊珊有冇後悔

台灣婆係咁

肯定藍 而且係仆街

真 實力佢一定有 但真係運氣更重要

沙津呀.....洋律

最多咪大茄

果套知法犯法同龍在江湖 既關秀媚
唔知點解佢個樣又唔係後生過人 但又好撚正

錢家樂80年代開始好多電影都係佢做武術指導, 出名D嘅有車手, 色，戒, 門徒.

兒登咁撚多負評？

唔講佢做武指，睇訪問我自己覺得錢嘉樂做人處事，同埋佢嗰種心態好值得欣賞學習喎

另外YouTube 條片係殘體字同柒咗啲，但內容係值得我地香港人睇同埋欣賞嘅，好多香港值得引以自豪嘅嘢反而係外國人或者大陸人去硏究

好似成蟲個人嚟講係一個大仆街，但對香港電影佢係有好大貢獻，我都係睇外國youtuber 先知道依啲嘢：

心地好同心地差嘅分別

條友係連登公認嘅西人

睇過個訪問陳嘉上講港產片同荷里活片，佢話例如有個鏡頭只有唔夠半秒影一影隻鯊魚鰭，荷里活就會揾team人研究點整得似，要咩質地整出黎先得，要洗好多錢。但港產片就會用塊布整到三角型就算，反正個鏡頭得唔夠半秒時間，搞咁多做咩嚇到d鬼佬呆左，原來可以咁求Q奇

場地唔同,衫又唔同

地位都算高過tony jaa

你老母就藍屍

一個post就睇到幾多連登仔係小朋友...

2:20個空中轉體360度飛腿好犀利

宇宙最強唔係武指出身，佢係真係學功夫之後拍戲，條路同其他武指唔同。

我舊老細話細個學武夫時食過宇宙最强1腳，佢話中完師傅問佢食唔食到第2腳，佢答都無答就衝左入廁所嘔

點會個頭向下衝頭髮會飛起
倒拍邊到似

想見識下宇宙最強武指質素,

睇佢兩套蝕本作,殺殺人跳跳舞 同 戰狼在野 就知有幾柒

D人睇到#9就比負評

咁其實香港個approach 又唔錯得哂既
除非你套戲係大白鯊，否則呢啲半秒嘅嘢應該九成人都無留意到

有冇片睇

Pizza

可惜條友唔再拍片

好聽d叫成本效益 變通 執生
難聽就求其 馬虎

啱啱搵咗
奬門人終極篇第十二集
拉到最後嗰頭

以前果d真係好7, 但近年果d已經好左好多。

d動作主要係大開大合囉，下下都快同大動作，同其他武指有明顯分別。

陳嘉上自己話就要取長補短喇，人地既好野就應該學既。

對嘢

以前細個最鐘意睇動作片，大個知道咁撚危險真係點都要講句佩服先

都要睇埋budget架, 因價就貨咁

我只係舉左兩個角度睇出黎
冇話荷里活唔岩

所以港產片80同90年代係世界有d地位就係咁解，其他地方d動作片唔會咁做d危險動作，甚至係d打鬥片都唔會咁多花招咁好睇。

你可以睇返州長鐵血戰士/未來戰士，甚至係霸王神劍，根本就係動作片無動作

兩邊都有道理囉
有budget 有地位邊個唔想拍到Christopher Nolan 咁，要炸飛機就真係俾佢炸

我想飲水

做主持都做到自己個風格出嚟

呢輯相我J左好耐

華人的命就是賤
拍戲拍到命都冇

星星同學會應該係其中一個underrate既節目
吳君如同錢嘉樂兩個不停搞氣氛冇悶場
第一集請倫伯克勸謝安琪上去吹水 百萬歌手同八萬歌手🤣 之後又請填海華 秋生 張家輝 上去吹水 笑唔停

無錯！係好睇

Lm

洪金寶對兄弟, 睇(下)大圍, 點都比成龍好
成龍係個隻: 自己食好,(先)俾啲細既一齊食
洪金寶係: (自己食得好唔好,都會)俾啲兄弟食好野

勉強睇得明既....

有無水，有無水，好口渴

Benny Urquidez. 好打到仆街

我都係睇完呢個po 再去追下佢啲訪問

佢性格同態度真係好值得欣賞

可能因為條片殘体字
同佢做獎門人關係 所以爆負評

同湯盈盈愈黎愈似

細個只會覺得好睇
大個就會覺得好痴線咁搵命搏

條片個封面好似啲支那content farm但睇完又整合得幾好，至少香港無乜人咁做

殭屍先生

一直以為洪氏兄弟得2條友
search返原來係三兄弟嚟

好耐以前睇台劇痞子英雄啲打鬥戲幾正 之後google原來係洪天祥做動作指導

再後尾先知原來錢嘉樂仲堅當初以為佢普通人一個

睇完威哥會館個訪問
錢家班直得更紅
嘉樂仔又肯提攜後輩 錢家班默默為香港電影付出
只係差啲老細肯唔肯俾錢

心繫家國 見到國家好的一面就唔應該彈
多D讚賞 主席都開心 人民都為主席開心

威哥會館早排訪問咗佢

條鏈好重啊

三歲定八十

個 backdrop 都唔同色

細卷

我聽881覺得阮兆祥轉數都算快
幾次mirror error上去講錯野或者氣氛唔對路都係佢執生

真係用條命去博

色戒你指床上動作

門徒

完不成係乜撚嘢垃圾中文

生了兩個可愛的女兒

屌
咁都睇得明
清係語言治療師定係神秘符號學者？

有一年金像獎最佳動作設計錢家樂輸比成龍，曾志偉嬲到仆街

之後係咪有人跳左落街？ 我好似嗌左出嚟

個樣同鄧小強餅印咁仲唔係藍

係

果年三套都有佢，分薄左票

曾志偉話過錢嘉樂份人比較怕醜，但講嘢好搞笑
所以當年搵左佢代陳小春做奬老
事實證明當然成功
而家睇返以前既獎門人
都覺得佢兩個同林曉峰先有果種默契
之前林曉峰同陳小春好似格格不入咁

李麗珍話過同佢分手之後晚晚發夢都會見到佢
基本上除咗李珊珊之外其他同過佢拍拖既分左手都仲可以做好朋友。
同李珊珊分手好似話錢嘉樂次次都求婚失敗

當年拍烈火雄心傳過佢同古天樂同洪天明為左爭李珊珊而大打出手

想知點解佢同李珊珊拍左咁多年拖都結唔成婚

想知

明顯女果邊嫌佢
求過婚都唔應承

嫌佢都拍左成5年以上wor

唔係麻麻咩

係女方唔應承求婚在先，怪得邊個？

唔記得

哈哈哈哈哈哈哈

我唔係話錢呀，我係指李珊珊
佢咁即就好似大波版楊思琦咁..

屌有聲

我就覺得似係騎牛搵馬
點知依家變左老雞冇人埋單

成蟲錢畀老婆管

獎門人轉數快咩
yumiko甩褲嗰陣佢都erererr咋喎

好似係林鳳嬌當佢地透明
成龍本身都算對成家班好
起碼自己有得食好都會帶埋佢地大魚大肉